[網民公投] 杜汶澤 - 是否一件社會人渣及賤種且敗類？

是-正皮

人渣都不如
話豪仔係總經理但出糧搵到總經理級都搞唔掂

睇到d post勁多打手 是非不分
覺得成件事好恐怖
d操控輿論既手法同中共根本冇分別

批鬥正式開始，共青們請努力，國家會感激你地！

呃正評

頭先有個1001既POST 最後面個頁唔係有兩三條賤種狗話行規 仲同人講4月10號先俾抬頭 24號出糧好正常咩? 出黎啦 傻閪

整容妹出左新片錄音 1月20號打 22號出片 一個禮拜後出票
好想睇班賤種狗仲點撐呀